[五大訴求] 追究警暴應唔應該比徹回更優先？

一日無一個合理、有效、中立嘅監管同追究差佬，警權都係無限大，差佬繼續可以限制新聞自由，隨意合理化暴力，選擇性執法跟自己個人意向拉人放人，仲可以執行職務期間混雜公安、老黑，香港繼續咁只會係警察社會，甚至係軍政府。

近期大搜捕都已經營造到白色恐怖嘅氣氛，要搞鳩你仲使乜送中？陀地都得啦，我喺呢區起晒朵。

情況已經非常嚴峻，而家唔優先搞佢哋真係後患無窮。抗爭活動唔會得呢次反送中，嚟緊又社會信用系統，又明日大愚，政府搵到窿就入，唔通每次抗爭都要再面對無法無天嘅警暴？

追究警暴唔止要佢哋為自己做嘅嘢負責，最重係為將來抗爭鋪路，大家都唔想再睇住同路人犧牲喺警棍同孖葉之下。

同意
屌你啦

冇先後之分 缺一不可

啱，無雙普選同樣解決唔到而家政治結構嘅根源問題